import mongoose from "mongoose";
import Question from "../models/question.model.js";
import { connectDB } from "../lib/db.js";
import dotenv from "dotenv";

dotenv.config();

const quizId = "67e599d29500a6624a6d4e53";

const data = [
  {
    question: "–ö–∞–∫ –Ω–∞–∑—ã–≤–∞–µ—Ç—Å—è –≥–ª–∞–≤–Ω—ã–π –±–æ–≥ —Å–ª–∞–≤—è–Ω—Å–∫–æ–π –º–∏—Ñ–æ–ª–æ–≥–∏–∏?",
    options: ["–ü–µ—Ä—É–Ω", "–°–≤–∞—Ä–æ–≥", "–í–µ–ª–µ—Å", "–î–∞–∂–¥—å–±–æ–≥"],
    correctAnswer: "–ü–µ—Ä—É–Ω",
    quizId,
  },
  {
    question: "–ö–∞–∫ –∑–≤–∞–ª–∏ –±–æ–≥–∏–Ω—é –ª—é–±–≤–∏ –∏ –∫—Ä–∞—Å–æ—Ç—ã –≤ —Å–ª–∞–≤—è–Ω—Å–∫–æ–π –º–∏—Ñ–æ–ª–æ–≥–∏–∏?",
    options: ["–ú–æ–∫–æ—à—å", "–õ–∞–¥–∞", "–†–∞–¥–∞", "–ñ–∏–≤–∞"],
    correctAnswer: "–õ–∞–¥–∞",
    quizId,
  },
  {
    question: "–ö–∞–∫ –Ω–∞–∑—ã–≤–∞–µ—Ç—Å—è —Å–ª–∞–≤—è–Ω—Å–∫–∏–π –±–æ–≥ –ø–æ–¥–∑–µ–º–Ω–æ–≥–æ –º–∏—Ä–∞?",
    options: ["–í–µ–ª–µ—Å", "–ß—É—Ä", "–°–≤–∞—Ä–æ–≥", "–ú–æ–∫–æ—à—å"],
    correctAnswer: "–í–µ–ª–µ—Å",
    quizId,
  },
  {
    question: "–ö—Ç–æ —è–≤–ª—è–µ—Ç—Å—è –±–æ–≥–æ–º –≥—Ä–æ–º–∞ –∏ –º–æ–ª–Ω–∏–π —É —Å–ª–∞–≤—è–Ω?",
    options: ["–ü–µ—Ä—É–Ω", "–Ø—Ä–∏–ª–æ", "–î–∞–∂–¥—å–±–æ–≥", "–õ–µ—à–∏–π"],
    correctAnswer: "–ü–µ—Ä—É–Ω",
    quizId,
  },
  {
    question: "–ö–∞–∫ –∑–æ–≤—É—Ç –±–æ–≥–∏–Ω—é –∑–µ–º–ª–∏ –∏ –ø–ª–æ–¥–æ—Ä–æ–¥–∏—è –≤ —Å–ª–∞–≤—è–Ω—Å–∫–æ–π –º–∏—Ñ–æ–ª–æ–≥–∏–∏?",
    options: ["–ú–æ–∫–æ—à—å", "–ñ–∏–≤–∞", "–†–æ–¥–∞", "–õ–∞–¥–∞"],
    correctAnswer: "–ú–æ–∫–æ—à—å",
    quizId,
  },
  {
    question: "–ö–∞–∫–æ–π –¥—É—Ö –≤ —Å–ª–∞–≤—è–Ω—Å–∫–æ–π –º–∏—Ñ–æ–ª–æ–≥–∏–∏ –æ—Ç–≤–µ—á–∞–µ—Ç –∑–∞ –ª–µ—Å–∞ –∏ –¥–∏–∫–∏—Ö –∂–∏–≤–æ—Ç–Ω—ã—Ö?",
    options: ["–õ–µ—à–∏–π", "–†—É—Å–∞–ª–∫–∞", "–î–æ–º–æ–≤–æ–π", "–í–æ–¥—è–Ω–æ–π"],
    correctAnswer: "–õ–µ—à–∏–π",
    quizId,
  },
  {
    question: "–ß—Ç–æ —Ç–∞–∫–æ–µ –î–æ–º–æ–≤–æ–π –≤ —Å–ª–∞–≤—è–Ω—Å–∫–æ–π –º–∏—Ñ–æ–ª–æ–≥–∏–∏?",
    options: ["–î—É—Ö-—Ö—Ä–∞–Ω–∏—Ç–µ–ª—å –¥–æ–º–∞", "–õ–µ—Å–Ω–æ–π –¥—É—Ö", "–ë–æ–≥ –¥–æ–∂–¥—è", "–î—É—Ö –≤–æ–¥—ã"],
    correctAnswer: "–î—É—Ö-—Ö—Ä–∞–Ω–∏—Ç–µ–ª—å –¥–æ–º–∞",
    quizId,
  },
  {
    question: "–ö–∞–∫–∞—è –±–æ–≥–∏–Ω—è —É —Å–ª–∞–≤—è–Ω –±—ã–ª–∞ —Å–≤—è–∑–∞–Ω–∞ —Å –∂–∏–∑–Ω–µ–Ω–Ω–æ–π —Å–∏–ª–æ–π –∏ –ø–ª–æ–¥–æ—Ä–æ–¥–∏–µ–º?",
    options: ["–ú–æ–∫–æ—à—å", "–ñ–∏–≤–∞", "–õ–∞–¥–∞", "–†–æ–¥–∞"],
    correctAnswer: "–ñ–∏–≤–∞",
    quizId,
  },
  {
    question: "–ö–∞–∫ –Ω–∞–∑—ã–≤–∞–ª—Å—è —Å–ª–∞–≤—è–Ω—Å–∫–∏–π –±–æ–≥ –≤–µ—Å–µ–ª—å—è –∏ –ø—Ä–∞–∑–¥–Ω–∏–∫–æ–≤?",
    options: ["–Ø—Ä–∏–ª–æ", "–î–∞–∂–¥—å–±–æ–≥", "–ö–æ—Å—Ç—Ä–æ–º–∞", "–ü–µ—Ä—É–Ω"],
    correctAnswer: "–Ø—Ä–∏–ª–æ",
    quizId,
  },
  {
    question: "–ö–∞–∫ –Ω–∞–∑—ã–≤–∞–µ—Ç—Å—è —Ä—É—Å–∞–ª–∫–∞ –≤ —Å–ª–∞–≤—è–Ω—Å–∫–æ–π –º–∏—Ñ–æ–ª–æ–≥–∏–∏?",
    options: ["–†—É—Å–∞–ª–∫–∞", "–ñ—Ä–∏—Ü–∞", "–õ–µ—à–∏–π", "–ë–∞–±–∞-—è–≥–∞"],
    correctAnswer: "–†—É—Å–∞–ª–∫–∞",
    quizId,
  },
];

const seedData = async () => {
  try {
    console.log("‚è≥ –ü–æ–¥–∫–ª—é—á–µ–Ω–∏–µ –∫ –±–∞–∑–µ –¥–∞–Ω–Ω—ã—Ö...");
    await connectDB();

    console.log("üìù –î–æ–±–∞–≤–ª–µ–Ω–∏–µ –Ω–æ–≤—ã—Ö –¥–∞–Ω–Ω—ã—Ö...");
    await Question.insertMany(data);

    console.log("‚úÖ –î–∞–Ω–Ω—ã–µ —É—Å–ø–µ—à–Ω–æ –¥–æ–±–∞–≤–ª–µ–Ω—ã!");
    mongoose.connection.close();
  } catch (error) {
    console.error("‚ùå –û—à–∏–±–∫–∞ –ø—Ä–∏ –¥–æ–±–∞–≤–ª–µ–Ω–∏–∏ –¥–∞–Ω–Ω—ã—Ö:", error);
  }
};

seedData();
